（無圖）原來入後門係咁容易

事源係咁，有個朋友今年23歲，因爲唔小心中千局，比人呃佐幾萬蚊，於是諗住去做ptbf ，有個男人話比5000蚊佢吉佢菊花。點知做完之後，個人剩係比番100蚊佢，就走佐。佢依家想自殺，可以點幫佢？

通緝犯

冇人識佢喎

都叫有啲良心 肯比一百

你中千局唔係因為你唔小心 係因為你蠢

你朋友要蠢到咩地步先俾人呃完錢再呃個屎忽?

你的朋友....

btw借刀？

無辦法，叫你朋友下次記得收咗錢先開波

樓主可唔可形容下被吉個心情

犯罪集團借連登搞事

留名等睇成帖gay佬

菊花只值一百

......

樓豬好橙

樓主同人運毒仲要俾人吉屎忽先賺得$100
好撚慘

我比夠200你 比我吉ok?

300

條友好慘，唔肯幫樓豬運毒就唱衰人

又作故借刀